% Miniframe-Navigation aktivieren
\useoutertheme{miniframes}

% mathematische Formeln mit Serifen setzen 
\usefonttheme[onlymath]{serif}

% STIMULATE-Farbe definieren
\definecolor{stimulate}{rgb}{0.6156862745,0.082352941176,0.176470588}

\RequirePackage{tikz}
\RequirePackage{textpos}

\setbeamercolor{titlelike}{fg=white}
\setbeamercolor{title page}{fg=white}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\setbeamertemplate{section in toc}[ball unnumbered]

\setbeamercolor{section number projected}{bg=stimulate}
\setbeamercolor{title}{fg=white}
\setbeamercolor{subtitle}{fg=white}
\setbeamercolor{author}{fg=white}
\setbeamercolor{institute}{fg=white}
\setbeamercolor{date}{fg=white}
\setbeamercolor{frametitle}{fg=stimulate,bg=white}
\setbeamercolor{itemize item}{fg=stimulate}
\setbeamercolor{itemize subitem}{fg=stimulate}
\setbeamercolor{enumerate item}{fg=stimulate}
\setbeamercolor{enumerate subitem}{fg=stimulate}
\setbeamercolor{block title}{fg=stimulate}
\setbeamercolor{block body}{bg=white}
\setbeamercolor{mini frame}{fg=stimulate}
\setbeamercolor{section in head/foot}{fg=stimulate}
\setbeamercolor{section in toc shaded}{fg=stimulate!200}
\setbeamercolor{section in toc}{fg=stimulate,bg=stimulate}
\setbeamercolor{subsection in toc shaded}{fg=stimulate!40}
\setbeamercolor{subsection in toc}{fg=stimulate}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}
\setbeamerfont{title page}{family=\rmfamily}
\setbeamerfont{author}{size=\small}

% Titelseite
\setbeamertemplate{title page}{%
	\begin{textblock*}{\paperwidth}(-2.6em,-4.5cm)%
		\includegraphics[width=\paperwidth,height=3.5cm]{ExFa}%
	\end{textblock*}%
	\begin{textblock*}{3.3cm}(8.5cm,-4.2cm)%
		\colorbox{stimulate}{\includegraphics[width=3cm]{UCLM}}%
	\end{textblock*}%
% 	\begin{textblock*}{3.3cm}(8.5cm,-2.75cm)%
% 		\colorbox{white}{\includegraphics[width=3cm]{UCLM}}%
% 	\end{textblock*}%
	\begin{textblock*}{\paperwidth}(-2.6em,-1cm)%
		\colorbox{stimulate}{%
		\begin{minipage}[c][6cm]{\paperwidth}%\vskip35pt
		\centering%
			\usebeamerfont{title}\inserttitle\par%
			\vspace*{0.5ex}%
			\usebeamerfont{subtitle}\insertsubtitle%
			\vspace*{0.5ex}%
			\textcolor{white}{\hrule height 2pt}%
			\bigskip%
			\usebeamerfont{author}\insertauthor\par%
			\vspace*{1ex}%
			\usebeamerfont{institute}\insertinstitute\par%
			\vspace*{1ex}%
			\usebeamerfont{date}\insertdate\par%
			\usebeamercolor[fg]{titlegraphic}\inserttitlegraphic%
		\end{minipage}\hspace{-6pt}%
		}%
	\end{textblock*}%
}

\newenvironment{withoutheadline}{%
	\setbeamercolor{background canvas}{bg=stimulate}%
	\setbeamertemplate{headline}[default]%
	\def\beamer@entrycode{\vspace*{-\headheight}}%
	\setbeamertemplate{footline}{%
	\colorbox{stimulate}{%
		\begin{minipage}{\paperwidth}%	
			\hspace*{0.5cm}\color{white}{\tiny{ \hspace*{0.1cm} ETSI Industriales - Universidad de Castilla-La Mancha}}\hfill%
		\end{minipage}\hspace{-6pt}%
	}}
}{}

\setbeamertemplate{headline}{%
	\vspace{0.02cm}%
	\begin{minipage}{0.8\paperwidth}%
    %Fügt die Standard-Navi ein (miniframes)
    \insertnavigation{0.83\paperwidth}%
   	\vskip4pt%
	\end{minipage}%
	\begin{minipage}{0.2\paperwidth}%
		\includegraphics[width=0.1685\paperwidth]{UCLM}%
	\end{minipage}%
	%\vspace{0.02cm}%
	\newline
	\color{stimulate}\rule{\paperwidth}{1pt} 
}

\setbeamertemplate{footline}{%
	\colorbox{stimulate}{%
		\begin{minipage}{\paperwidth}%	
			\hspace*{0.5cm}\color{white}{\tiny{ETSI Industriales - Universidad de Castilla-La Mancha}%
			\hfill\tiny\insertframenumber\hspace*{0.5cm}}%
		\end{minipage}\hspace{-6pt}%
	}%
}

% Bildunterschriften einfärben
\usepackage[font=scriptsize,labelfont={color=stimulate,scriptsize}]{caption}

% Diagramme etwas kleiner machen
\mode<beamer>{
	\pgfplotsset{
		beamer/.append style={
			height=0.42\textwidth,
		}
	}
}